[痴撚線] 奶共男主持人講到喊 女主播手足忍唔住係咁笑

1:39:49 發大財講完被罷免宣言就到
女主播真係痴撚線笑死我

你真心定我真心

明明係想笑 , 仲要扮喊

你真心？

眼球台特登扮架屌

ig？

慘被連登仔屈奶共

你 search 下 眼球中央電視台 係乜先

sor 跪地JJ沙插
大家幫手拉

拉

分唔到曲直

好笑，liked

恭喜韓總功成身退宮城良田【亞克畫動畫】｜灌籃高手

之前已經一路笑緊

Ha Jor

屌1秒炒車

巴打你好入戲
連眼球都當奶共

真心膠？

黃捷好正

比兩張佢同韓國瑜嘅合照你

下午睇 開頭都俾下面d大字報抹黑到以為奶共台 睇睇下笑到仆街 曲到直

屌 冇睇開台灣媒體

證明佢呃到你
即係佢曲線成功

眼球台

手足黎

呢個台其實係好重中華民國色彩

成日形容香港為「中華民國香港特別淪陷區」
因為事實中華民國係聲稱擁有香港主權，只不過係淪陷左比共產黨

仲有你留意吓佢地哋心口扣針，係中華民國反攻大陸，者係一個中國就係中華民國

其實呢樣嘢反映咗好多台灣主張中華民國嘅人，佢哋當然未必支持台獨，但一樣都覺得國民黨好不陷

第1次睇佢我都分唔清曲定直

又多個真心？

眼球台都唔識

真

呢個台係特登扮中央台先咁喊

係串中華民國仲用緊秋海棠地圖（包括蒙古版圖）
國家統領有統一呀

樓主正傻仔
btw視網膜隻柴犬超可愛

真心？

唔識眼球台? ........

樓豬睇嚟你專登開post想人叫你驗下個腦

你曲直都唔識分都笑撚死我

有眼無球呀樓豬你？我都喊緊

證明你都未睇得透

眼球係最唱藍打藍果個

平時瘋狂暗串藍，仲有唔少韓粉真心以為佢地係撐韓

同埋佢地個風格係抄強國映視個種on9語氣

眼球中央電視台都唔識

算撚數啦樓豬以為自己發現新大陸咁

男既都幾好戲, 咁多傻鳩以為佢真喊

無睇過好出奇？ 有幾真心
又黎扮老屎忽個套 高登味出哂黎

曲線同真心都唔識分辨就咪撚出聲啦好過啦

咁就真係好難界定啦

事實上台灣本身有一大堆就算反台獨都好

本身都反呢一班國民黨

事實國民黨連返共都唔夠膽講係抵撚死

所以香港嗰班國民黨 同 台灣嗰班 係上年六月之後嘈交

台灣後生過一輩有天然獨意識，但要成為主流起碼換多幾代人先得

幫樓主拉啦 好柒呀

女主播好正呀

真心膠到唔識分曲直都唔笑得？

男： 你在笑還是在哭
女： 在哭、哭、哭

好染 屌

拉

樓主你都一樣痴撚線笑死我

連下四城你都唔識
唔好咁認真啦

人哋玩開

總統大選都係咁樣咋嘛

，呢套可以拎黎做佢在任紀錄片
D字笑撚咗

睇睇下明明係視網膜，仲心諗點解話佢奶共

好撚搞笑，成班玩鳩韓國愚。

眼球都唔識

呢個男主持，等於香港東方昇，
點解要屈佢奶共？

以為係中天點知一開原來係視網膜

香港版毛記電視

頭先都有睇直播，笑死

老屈我地正統央視主持

佢只會因為香菜而喊

屌佢同博恩都係

上次總統大選都好好笑
扮咗7粒鐘假膠

扮嫁
負皮比咗樓豬

樓豬on9?

明明視網膜同眼肉芽兩個係忍緊笑

黃捷嚟?認唔到

台妹真係好正

樓主好慘

識多一個台

戀愛了

1:18:00宣布正式過57萬票仲好笑連現場記者都「喊」埋一份 見到樓主真心膠就知眼球玩曲好成功

你真心定係我真心

呢個台曲撚到圓

眼球台都唔識
年頭韓國瑜輸咗成班主持哭喪咁款恥笑佢

點解咁有心嘅

樓主好撚柒

屌你啦

我又唔係主張中華民國

只不過係台灣嗰度法律仲係中華民國法律

中華民國仲係擁有香港主權

只係依家台灣堆國民黨連反共都唔夠膽講

令到一班中華民國支持者都投唔落國民黨咁解

支持台獨嘅更加唔會投票俾國民黨

如果唔係嘅話根本解釋唔到點解2018年民進黨輸到仆街

事實上台獨喺年輕一輩係有市場，但要成為主流意見就要一定換多幾代人，等吓啦

當然我可能真心左，其實佢係終極假膠獨派台唱反調

但唔該唔好見人講中華民國就當人哋投共，係兩件事黎

都係果句啦，政治立場如何如何其實唔重要，有民主先係最要

連登仔真係好多無腦無見識既人，未見過世面咁，係咁整d fake news 標題。笑死

黃捷呀

難分曲直

利申講緊樓主

到底視網膜同眼肉芽有無做過愛

毛記
唔好呃我地喎

當然你話佢喊又錯唔哂嘅
眼球央視紅得咁快
韓國瑜真係大恩人

苗議員抽水抽到乾

視網膜有冇咁好戲連樓主都呃到

傻閪

真心膠

你就真係笑死我

覺得頭條新聞變到佢咁都幾好，又易入屋

眼肉芽IG （女主播）

黃捷IG（反韓國瑜白眼果個）

眼球中央舐共？你真膠定假膠

果然乜柒喺連燈仔眼中都係奶共

新連登仔真係未受過真假膠訓練

樓豬垃圾標題

上撚埋熱門

笑撚死

眼球台喎

乜嘢好難界定啫，直必腸咗咪認囉

眼球都唔知

證明佢fake到你咋

第一日睇眼球?

眼球台反共㗎

反諷時至今日的《中華民國憲法》的部分法條與台灣現實的反差，暗諷中華民國憲法中的領土範圍極大化，凸顯現在中華民國憲法的「荒謬」，以及三民主義統一中國、解救淪陷區災胞的不合時宜[6][7]。

原來係獨派玩膠
Sorry自膠 收返

咁明顯都比人以為奶共，連登仔又贏

條女個頭真好似雞冠!!

條仔就扮喊(應該搵眼藥水)
條女真忍唔住笑, 跟著笑中帶淚,真抵死!!

真係好多真心膠
唔講東方昇成日話國家終於比任務佢 就代表佢好想國家比任務佢?

一講 大中華民國自由地區台灣 就知係曲喇

佢個心口扣針係串緊國民黨已經忘記中華正統嘅領土

復古半屏山頭

推

屌樓豬 知唔知呢個台玩乜

係咁二睇左一段,原來係玩野網台(眼球中央電視台)
扮支持中共, 實際反寸中共中央台.(明玩Cult)
給標題黨誤導!!

呢個台好正

樓主柒左 幫推

真心真心嗎?

搞清楚方向先

首先，年輕一代因為天然獨，台獨意識抬頭係事實。 但要成為主流就要換多幾代人先。 換言之中華民國呢一樣嘢喺上一輩係仲有好大市場，當然，亦有一部份人係為咗拎住呢個國號搵着數。

而事實上，台灣呢班國民黨唔好話返攻大陸，係連反共都唔敢講，俾人覺得收咗大陸著數係唔怪得其他人。 係咁嘅情況底下，獨派不嬲都唔會比票佢哋，而佢哋咁軟弱嘅態度亦都令中華民國支持者不滿。 香港班國民黨餘孽 同 台灣班國民黨 亦都嘈過唔少交。所以台灣而家出現一面倒反光頭佬，情況猶如18年一面倒反民進黨一樣。

講返眼球台，我本身少睇呢個台，有時係見佢講香港嘅事會睇吓，所以我係完全唔知道呢個台嘅背景。 而佢地日日講中華民國前中華民國後，咁我嘅判斷一係就堅反共中華民國派，一係就專反中華民國派既獨派玩膠（仲行得前過民進黨），咁我係冇查證底下判斷咗佢係前者係做咗真心膠，但同我主張係咪藍有乜關係？ 仲有公道咁講，前者主張中華民國既亦=/=投共。

中華民國主權係落後於現實，國民黨當年由攻轉守再到今日天然獨，台獨係必然會出現。 但依一刻嗰套法律仲係沿用中華民國，政府就要遵守國家法律。

但無論最後台獨與否，民主先係最重要，當權者權力必須受到人民制衡，無論係民進黨定抑或係國民黨，如果佢哋權力不受制衡，一樣人民福祉受損。 因為就咁睇所有政黨表現，通通都係政客。

隔離條女幾正
有ig?

關家姐lv

milia_eyectelevision

韓己完

笑得好甜 由心裏面笑出嚟

樓主

咁都唔識 笑撚死人咩 係我就自撚叫唔好推啦

諗起埋曾博恩

台台台台台Tight Tight Tight Yeah

台灣行政一向都係兩岸關係上違憲
民主同法治係建基係政治現實上面
現實係台灣人唔會因為政府係呢一方面違憲去司法覆核/激烈反抗 因為佢符合大部份台灣人嘅利益
民主係避免內戰嘅方法

台獨已經第三代啦 唔計政治冷感嗰啲真係差唔多
剩低嗰啲一係中國有利可圖一喺要永續抗爭
要Status quo嗰啲唔係想唔想台獨 喺唔想開戰
Btw 佢係真係終極假膠 現實應該傾向基進

支持中華民國唔係投共 支持韓總機係

笑死

連眼球中央電視台係曲視屌共都唔識
到底對台灣你地有咩係知...

樓主柒都算
成個post都咁多柒下柒下真心膠
希望個啲唔係咩諗住移民台灣過到去丟人現眼...

Hong Kong need more animation!!

cls眼球台咁出名你都可以屈佢奶共

咪就係 視網膜都唔識 樓豬

玩膠玩到咁都唔明

直必腸

笑得好得意

有時真係忍唔住笑

大家入去叫佢哋睇多啲頭條新聞
毛記高質，頭條更高質

你睇頭條新聞果陣有無真心認為現代仲有太監

首歌俾人告侵權

樓主rap 俾人笑到傻

眼球都唔識
成日扮紅串中共嫁WO

有時唔識唔好扮識...如果因為咁推左去twitter就麻煩了

笑到抽筋

開心到好似開party咁人地

on9仔 幫你推post先

罷完韓會無街燈要用螢火蟲

推 禁錯不推文

條女好撚正

頭先晏晝係街笑到仆街

成班台灣政治小清新🙈
唔識就學下野先發言啦

我要求你掛番p牌

屌 好撚柒

辛苦2位主持了，你們是尊業的
比著是我的話我笑到腰都挺不直

想像唔到你成程當真電視台啲新聞咁睇係點

膜膜

CLS後面少少講緊係三四分鐘以內已經出現豪哥扮希特拉
已經假膠到咁你都可以炒車...
你因住比人話你pr帶風向添呀

台灣個邊紅左好耐

1:44:03 個「韓粉」又手震又爆喊 笑死

屌 真係柒撚到
幫你拉下

有冇主播個ig

？

樓主好柒

平撚到

曲直要說明?

樓主雖然7咗 但都量解 畢竟
呢個局勢 已經無人講膠野了 不過都仲有個連下四城做知音陪你

台版周庭

樓主蠢唔係特登扮架屌

呢種叫反諷

女主持幾靚

樓主曲定咩btw 呢個channel 真係幾正 可以subscribe 吓

500萬人的落選總統

男: 鳴鳴...
(女抖震)
男: 啊,你是笑還是哭?
女(忍住): 哭* (噗噗)

一般垃圾

眼球中央電視台ig:

歡樂無法黨榮譽主席 a.k.a 視網膜個女:

視網膜ig:

眼肉芽ig:

喺廁所回應小粉紅啲片仲正

訂閱咗好耐了

㩒錯

樓主似假膠喎

on9樓主

樓主柒到飛天

如果香港有得播呢類節目
相信全部藍絲以後都唔敢開電視
撚到一棟都無

我都唔知原來100毛咁勁

真膠都唔會係奶共，明明人地扮蔣介石果啲反共復國野

未睇過都好難get錯喎

人地係以中華民國為正統做賣點架
佢地叫人共匪 同 淪陷區架

樓主連了解吓個台既背景都懶

我都幾欣賞呢個台,

(紀念612和你搭) 只需三十萬人朝早同時出動 就可以令全世界被三罷

黃捷

成個網台都忍唔住笑好冇

得閒睇吓人哋啲片先啦屌

眼球係曲線假膠黎
當時睇總統大選都笑到仆街 撚到d 韓粉嘉賓流馬尿

徐巧芯退黨保平安啦 Kmt仲群埋眼球度怕唔怕俾人買起

條女幾正

黃捷幾gatable